點解黃心穎無提過自己對唔住Sammi?

對唔住馬明就梗架啦
但隻字不提Sammi? 成件事受最大傷害果個係佢wo
先唔好講你本身鐘唔鐘意Sammi
但佢一定係成件事最受傷果位（本身有抑鬱症、同時被老公同朋友背叛）